覺得冇帶充電線慘啲定冇帶充電器慘啲？

屌你老母！我兩樣都冇帶！

梗係線啦
如果有線搵到部電腦就叉得

柒